社生唱歌係幾盞鬼嘅

話緊你地呀！死毒撚

唔撚見左#2

死毒撚負皮完唔出聲

社乜春

杜拎語音閪左